放ps4 slim機500gb

連隻mhw
2月買機小玩99%新 有單
放$1800
東鐵綫交收
有意留tg

500都唔知有無人要

$1500會唔會合理啲
我唔知而家咩價位
放係屋企唔玩無乜用

99%點計出黎

2500收

有意

真係有嗎?

My tg

係連登放咪盞比D乞衣係度壓價
出公海放仲有成年保養連隻game $1800大把人狗衝啦

唔該曬你先ching
已經放左了